典解珍寶個胸可以貢平。。。

同渠個肚一樣貢平=口=

如果你有珍寶貢瘦
你對大過佢既肥仔波直頭唔見埋

我個胸唔平喎

😹

屌定唔屌